+++
title = "更新 Kube-OVN 子网白名单"
description = "支持为打开了子网隔离开关的 Kube-OVN 子网，添加或更新白名单。当子网的子网隔离开关为关闭状态时，可通过更新白名单功能入口进入。"
weight = 20
+++

支持为打开了 **子网隔离** 开关的 Kube-OVN 子网，添加或更新白名单。添加了白名单后，只有白名单中的 IP 可以访问该子网下的 Pod。

当子网的  **子网隔离** 开关为关闭状态时，可通过更新白名单功能入口进入。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至待更新子网的集群。

2. 单击 **网络** > **子网**，进入子网列表页面。
	
2. 单击待更新 ***子网的名称***，进入子网详情页面。

3. 单击详情页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新白名单**。

4. 在弹出 **更新白名单** 对话框中，设置子网的白名单。

	* 当子网的 **子网隔离** 开关为关闭状态时，需要先通过单击开关开启子网隔离。并在白名单输入框中，输入 CIDR 格式的白名单后按回车键确定，支持输入多个白名单，例如：`
192.168.2.1/12`。<br>**说明**：如果输入的内容为 IP 地址（例如：`192.168.2.1`），按回车键确定时会自动补全为 CIDR（例如：`192.168.2.1/32`）。
	
	* 当子网的 **子网隔离** 开关为开启状态时，在白名单输入框中，输入 CIDR 格式的白名单后按回车键确定，支持输入多个白名单。
	
1. 确认信息无误后，单击 **确定** 按钮。<br>白名单更新成功后，可在子网详情页的白名单区域查看该子网的白名单。


